遊完行未呀？ 好攰呀 決定返大陸鬆一鬆

dup完骨補充體力精力再遊行

傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力

on9唔洗話俾人知

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

我支持反送中 支持成立獨立屌查委員會都屌我😭

正式宣佈：連登仔暫停所有野先，抖一抖，大家都攰了。。。。。。。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區